# vkpicsaver
Программа для автоматизированного сохранения картинок в социальной сети ВКонтакте.

## Запуск программы
Исполняемый файл находится в каталоге *vkpicsaver/dist*.
>  Обратите внимание - в данный момент программа работает только с версией VK API = 5.103.

## Получение данных для работы с программой
#### Что такое ВК токен и где его взять?<br/>
Токен - специальный цифровой ключ, служащий для идентификации пользователя.<br/>
Получить его можно, например, на сайте https://vkhost.github.io/.<br/>
Требуются права доступа к фотографиям.

#### Где взять домен группы?
Взять ссылку на группу и скопировать все, что идет после https://vk.com/.<br/>
*Пример:*<br/>
https://vk.com/team<br/>
Здесь 'team' - домен группы.<br/>

#### Где взять id группы?
Щелкнуть по любому посту на стене группы и скопировать все, что идет после https://vk.com/team?w=wall до символа '_'.<br/>
*Пример:*<br/>
https://vk.com/team?w=wall-22822305_1040826<br/>
Здесь '-22822305' - id группы.<br/>

>  Внимание!<br/>
>  При копировании id группы не забудьте символ '-'.

## Куда сохранились картинки?
Обработанные программой картинки находятся в Вашем альбоме "Сохраненные фотографии". 
